覺得農曆新年嘅老麥特別佛心

到到都加撚曬價
窮到得老麥食得起

食左4餐了